有無人同我一樣突然間會情緒好低落？

明明無咩特別事發生
突然間就心情好差好低落
不定時 久唔久就會有一排係咁
機又唔想打 乜都唔想做
淨係扮工放工訓

係明明本身上晝都好地地正正常常
一到夜晚個心情就變得好撚差
咩都諗去唔好嗰邊
連我自己都唔知自己嬲緊啲咩

頹緊

😣

釋放了殘念 不可念

而家就係咁

一到咗夜晚我就情緒好低落，有時朝頭早如果諗到啲唔開心嘅嘢就會唔開心成個朝早，對乜嘢事都冇曬心機，可能患咗抑鬱症

早d 睡 有用

我成日都係咁

會無啦啦個人好消極唔想講嘢唔想應whatsapp...
有時可能一大堆人果陣好開心好似平時咁，一變返一個人或者對住屋企人就一句嘢都唔想講，唔係唔想理佢地，而係覺得個人好攰唔想開口同人交流，直接選擇做其他嘢唯獨係唔傾計
其實我成日會驚自己唔知有咩問題

同frd出完去自己搭車開始就會好down

夠鐘食藥

一到左夜晚 訓係張床就係咁

一訓唔着就會

我今日晏就都係咁...唔知咩事
就係成個人突然好唔開心 但又唔係好知自己咩事唔開心
唔只一兩次 係間唔中就會突然發生
至少應該一個月有幾日都係咁
仲要邊做野 邊唔開心 有想喊既衝動

可能M到
雖然我都係

成日都係咁
不過而家幾開心安慰你唔到

每次會維持幾耐? 心情會點樣好返?

一大堆人之後個反差更加大

維持幾日 明明好攰又唔願訓
純粹係到唔開心
無特別點做 係會有日訓醒突發好似釋懷左咁

無藥食

一開燈一切是妄念

持續低落幾耐？

我都諗緊係咪黎M
利申：巴

Juno

唔知 幾日不停
我已經sad左成日

識貨

經常

Loop極都唔厭

我有時都係咁，
不過人有情緒起伏好正常姐，
無事掛

持續左好耐
有時會無啦啦想輕生 種感覺好恐怖
我而家就係

原來好多同路人

巴打take care
我明嗰種唔知點解頹 但總之就係頹嘅感覺
好無力

正常
因為你係香港

我都係...留名等高人指教

無事掛 係個落差好大
平時唔打機會死 一低落直情乜都唔做
純頹

呢個情況會唔會好影響到生活呀?

唔好輕生啊 巴打
頹頹下就無事架喇

多謝你 都年幾了
生活好唔開心 好無目標

多謝你 好難去解釋
有人問都唔知點解釋比佢知

屌 一語道破

唔敢同任何人講
但我真係好抑鬱

生活得番 扮工放工訓
一扮工帶返個面具就暫時無事

盡量樂觀d啦巴打

真係要講出黎 就算無人明都好
屈埋屈埋好難受
我都好無目標
辛苦黎唔知為乜

原來咁多人都會
我會形容自己m到
隔一排就有幾日會好鬱
飛機都冇心情打

多謝你 已經好努力

我都諗係咪m到

我都會 真係突然間自己諗起啲野就會好低落/好燥

成日都會
個人變到好消極
有時仲會想自殺等自己唔洗咁辛苦